有心人想將槍頭轉向消防，大家要小心

總之小心
大家目標要一致

推

唔係自殺 係畀黑警精神逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

child登
唔好再係度怪咩驚犬消防

最重要既野烈士已經寫哂係BANNER上面 唔好分散哂

睇片真係唔覺消防有咩問題

無問題
但有班人扮晒中立要求消防出黎解畫 目的係乜 唔洗講啦

真係意外嚟

睇片消防係諗住救
消防未表態前大家唔好blame消防
好多地方演發到大規模武力抗爭都係靠消防倒戈去保護市民

表唔表態都唔關消防事

推
烈士訴求極為清晰

大家目標係乜 醒目d啦

唔好意思打少左我意思係消防成個部門對於呢個運動既立場
而家消防冇幫過政府動用過消防車同消防員
亦未有消防員出黎幫市民頂
證明而家消防仲係維持於對呢個社會盡忠職守階段
唔理跳樓既人咩人，救到佢地一定會救
但如果當有一日佢地離開自己崗位去幫其中一邊，就代表佢地正式表態，都代表呢個運動一定會再升一級

咪再針消防

Push

push

黑警

又咁講... 消防點解永遠有光環？

我識d消防老鬼好多都撐送中

唔好將政治拉落消防救人到

唔好將政治拉落消防救人到

直接copy算，唔解釋啦

另外有個消防因為公開開槍警察既資訊被警察圍插咁

消防係專業既，大家唔好轉移視線

有人想搞分化 茅頭指向消防on9

大家思路要清晰，思考一下某d人開個一類post既目的係乜
佢就係引你入去討論 目標引起大多數人關注 從而轉移視線

如果大家係真香港人就麻煩入一入黎

所以大家要自己了解返件事

消防真係盡左力, 消防唔會有政治目的, 怪就怪差人同777同維尼

消防係人民英雄

有心人會將個post 營造到公開討論既風氣 其實目的就係想轉落消防到

狙消防有乜用？
棧分散左注意力
總之記住義士同我地目標一致
打倒惡法，釋放學生，撒回暴動的不當指責，
林鄭下台！！！！

三毛唔敢入嚟

消防盡左力!
目標一致，唔好亂推卸責任!

支持消防

推到比一班頭腦無咁清醒既巴打睇，唔好再晒時間入去個d post嘈…

就算要揹,都係黑警揹呢條人命

要怪應該係怪談判專家，即係黑警